{
    "13193": [
        "En g\u00e5ng gick jag med k\u00f6tt p\u00e5 ben\nEn g\u00e5ng kysste jag varmer mund\nNu vandrar jag p\u00e5 v\u00e4gen l\u00e5ng\nI myllan h\u00e4r runt gravars g\u00e5ng\n\nMasken \u00e5t och frosten bet\nI myllan h\u00e4r runt gravars g\u00e5ng\n\nEn g\u00e5ng red jag g\u00e5ngaren kvick\n...\n\n", 
        "", 
        "Svart blod nu m\u00e5nen dr\u00e4nker\nSvart totem ur djupet stiger\nKrigsm\u00e5lning p\u00e5 trynen st\u00e4nker\nFr\u00e5n grottans dunkel, kom d\u00f6den diger\n\nDags att stiga, dags att dr\u00e4pa\nGenom natten vi marschera\nBlodet av korpen kristtrogen\nAsf\u00e5geln av vite krist\n\nDags att riva, dags att slita\nF\u00f6da mata broder mask\nSluta livet av himmelens pest\nAsf\u00e5geln av vite krist\n\n...\n\n", 
        "Ett skri nu ekar, midnatten vr\u00e5lar\nSvart ondska, himmelen m\u00e5lar\nBrutit sig loss, sina bojor l\u00e4mnat\nSnart gamla ondd\u00e5d h\u00e4mnat\n\n...\n\n", 
        "", 
        "", 
        "", 
        "Ensam rida m\u00e5nen \u00f6ver norrskenshimmelens rand,\nsvart ligger skogen under frostherrens makt\nstigen leda djupt in bland fornfuror, mot gl\u00f6mskans och slutets land.\n\nRunorna skina i nattens m\u00f6rka djup,\nde visa v\u00e4g till dagars s\u00e4te\nAllt tystnar till nattmarens tjut\n...\n\n", 
        "", 
        "", 
        "I vinden viskar d\u00f6dens st\u00e4mma\nOnda stj\u00e4rnor p\u00e5 himmelen stirra\nBland furor eka ett isande skrik\nUrskogens klor i nattlig sky\nUr rymdens svarta djup\nUr rymdens svarta djup\n...\n\n", 
        "", 
        "Norrut l\u00e4ngre fram vi drar, vi skola finna det svarta berget v\u00e5rt lovade land riket underjord riket d\u00e4r ingen man satt sin fot\n\nUnderjorden skall vi f\u00f6rbli st\u00e4ndigt vi v\u00e4xa i styrka och p\u00e5 den sista dagen stiga vi fram f\u00f6r att ta igen det som en g\u00e5ng var v\u00e5rt\n\nTy himmelen f\u00f6rblir svart och r\u00f6d, ur askan och elden stiger vi \u00e4n en g\u00e5ng fram, vi fr\u00e5n de svarta bergen\n...\n\n", 
        "Ut l\u00e5ngt l\u00e5ngt l\u00e5ngt i skogen d\u00e4r brinna en eld\nUt l\u00e5ngt l\u00e5ngt l\u00e5ngt i skogen d\u00e4r springa en ulv\nS\u00f6nder ska han trasa k\u00f6tt och ben av kristi lamm\nNu stiga ohygglig fasa ur gravens kyla mull\n...\n\n", 
        "Aamund och Kettil,\nTvenne pr\u00e4sterm\u00e4n skulle bada bastu\n...\n\n", 
        "Jag slipar mitt sv\u00e4rd, jag oljar min brynja\nFl\u00e4tar mitt sk\u00e4gg och tj\u00e4rar mitt tryne\nSolen sjunker och skyn f\u00e4rgas r\u00f6d\nBlod skall drickas. Blod skall drickas inatt\n\nNattulv ska jag rida till kyrkofolkets port\n...\n\n", 
        "Trollmakten jag ser uppe i bergen.\nF\u00f6rsvinn du som lyser \u00f6ver mitt folk.\nGe dig iv\u00e4g! Ge dig iv\u00e4g!\nV\u00e5r eviga pakt med natten skola ge oss liv, efter ond br\u00e5d d\u00f6d, efter ond br\u00e5d d\u00f6d\n\nEld och blod f\u00f6r mitt folk\n...\n\n", 
        "Solen sjunker mellan fjll och is\nUr marken stiger en mrklig dis\nOknytt vakna de skrida fram\nUndan springa helige kristi lamm\nVinden stiga till storm s mktig\nLikt en orkan den sveper fram\n...\n\n", 
        "\n\n...\n\n"
    ]
}